大陸人仆街 你會點做?

一名大陸人正在仆街 你會點做?

正評 上前協助

負評 （笑）